每一秒究竟有幾多人打緊飛機？

依加就開返套咸片睇先